唸到一個文宣方法 和理非一定可以做

係街度or學校門口派啲小童size保護衣，手套，口罩
再加以解釋催淚彈有二噁英，要保護下一代
咁就可以打親情牌，拉攏家長

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

唸乜9

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

諗*打錯姐

我都諗到個，學廢老係地鐵大聲播燒山